---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6495"
date: "2008-05-21T20:07:56"
uploadBy:
- "peterholland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Die Video meiner Fischertechnik Pneumatik Katapult gibt es unter:

http://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=14557

ftCommunity / Bilderpool / Videos / Flash / Pneumatik Katapult

Gruss, 

Peter Damen 
Poederoyen NL